電腦產品保固

6月, 係到6月冇保固，定係一過六月就冇得保固

保乜9固